韓國三星集團會長16歲孫女近況曝光 網民驚訝激似少女版徐睿知

韓國三星集團（Samsung）會長，韓國首富李健熙昨日（25日）病逝，享年78歲，消息震驚國民。李健熙離逝，他的家人也成為了追訪對象，其中至小被稱為「小公主」的孫女李妍賢（이원주）意外成為焦點，現時已16歲的她更被網民大讚激似少女版徐睿知。

2004年出生的李妍賢自父母離婚後，與哥哥李智昊一直與爸爸李在鎔生活，不時一起外出欣賞球賽。由於李妍賢自小就相當可愛，所以有「小公主」的稱亦是大眾的焦點。轉眼已16歲的她現時已少有現身公開場合，所以昨日抵達李健熙靈堂時，其美貌意外吸引到網民視線。正在首爾就讀國際學校的李妍賢，早前曾到美國留學，身邊好友都是來自各國的千金。除了入讀貴族學校外，李妍賢亦擅長芭蕾舞，小學時期更曾擔任國立芭蕾舞團主演的重要位置。

好彩係呀妹俾人影到
唔係我

我剩係奶閪都夠

好似佢拍救救我嗰期

徐睿知正呀
16歲要好好咁屌

Faker BB

溝到就正
有樣有錢有身高

想奶pussy

我戀愛了

召唔召附馬？

U in

三星集團孫女下海

你cow唔到的

我有彩瑛....唔需要其他女人
一生只愛一人

想做佢隻9

一定會奶佢塊閪，連餅乾碎奶

我一生只愛彩瑛

森林之王

樣中上 大波
有錢 女仔 訓住比人照顧
前世做左咩黎

女女女

究竟做富可敵國既孫女 感覺係點

快點強姦我

612就黎冇錢啦

但係用apple

緊係激似
韓妹10個9個一樣樣

新韓國公主

之前個位韓國公主都變左韓國皇后

應該係極有錢

依d係有錢中既有錢
富可敵國程度

呢D通常都食洋腸

韓國有錢人應該好難頂, 之前咪有單航空公司老版娘+個人打鳩空少

做咩曝光我未來老婆

包剪揼包剪揼邊個輸咗就要剝光豬

問下金與正

真係好似喎

最大嘅優點 就係有錢

佢家族勁過誠仔

三星有個軟飯女婿，可以試下

一退役就要返去打理生意

首抽靚到呢
有錢有樣有身材
點夠玩....

前世做咩好事

邊度睇到大波

首先應該問有幾多嘢係真

操重嘢等我嚟

咁嘅樣冇錢都濟啦下話

太完美 但駙馬邊有咁易做到呀

又靚又有錢個格一定好閪

上到床咪又係要幫條仔奶袋底

唔知佢係咪用iphone12呢

韓國好似同日本一樣玩大集團家族通婚
普通人唔使諗

16歲對野唔係鬼妹都算大 不過由細都食最好住最好 可能幾個營養師睇住 咁都算合理

人生嬴家

將來三星係咪佢揸旗

好想狂中出。。。。

即刻轉會用***
我有份供你讀書ga

好普通一條女不過身份有加成

用note 20塞落塊西度

韓國俾財閥掌控添啦太子女叫班女團幫佢洗腳都得

三星做咁撚多邪術都無報應落後代度

仲要咁靚女

佢姑姐重靚過佢幾倍
最後咪又係簡左個負心漢

咁都叫中上
中等喇，未到中上

三星拎晒全國最頂尖既人才

好似上一手附馬太廢日日俾人當狗咁燃

唉，係終點出世，睇呢啲只會另自己唏噓

法官大人
我屌

摩牙

Google韓國公主就有

+埋三星

想知佢用咩電話

我唔想努力啦

睇過個新聞話三星集團佔韓國總GDP 5分1
唔知做繼承人係點諗

三星國公主

韓國公主

記得三星有個太子女就係被個保標溝左
點知結左婚之後先知原來係貪佢D錢

青春本身就係無敵

係 比哂位佢上
又送佢讀書又比好工佢
但條友爛泥扶唔上柄 仲對太子女好差
最後離婚
個太子女而家同靚佬男星一齊仲幸福

前蘋果集團CEO最年輕女兒

我cap低左俾彩睇你點背叛佢

拋棄雪雪？

就算唔係佢揸旗，佢擁有嘅股權同資產都夠佢同佢未來老公食幾世

基因好 阿爸阿媽都算靚仔靚女
姑姐都靚女
人生嬴家

你俾一兆我也不會背叛她

生米煮成熟飯

韓國係重男輕女,佢仲有個阿哥係到

樣？

有錢有樣真係無敵

快點包起我

要分多幾份

評價：三星

ig?

我屌呀

李在鎔獨仔黎即係條女老豆
條女有一個啊哥